揸架貨車自炒埋去咪搞掂囉 揸遮揸車自己揀。

揸架貨車自炒埋去咪搞掂囉 揸遮揸車自己揀。